每過一日，所有文宣post都會消失得無影無蹤

明明好多黑材料可以發大嚟搞

葉虎
警棍
國務院指示（向大陸宣傳革命意識）
香港流學生比大陸學生打
Facebook 暗剪（對世界影響好大）

係前線都未叫辛苦嘅時候點解做鍵戰嘅人可以停手

文宣係最低成本嘅抗爭方法，但就愈做愈少

連警隊Facebook 都開始想反cup 嘅時候大家竟然可以當無嘢

大家可能覺得要歸邊就已經歸咗邊，但事實上仲有好多人會日日mon住

支持喱樣嘢多一分未必會好多，少一分就會少好多

大家如果有任何文宣圖/字/方法，都可以一次過放係度，大家每日都做下，不論連儂牆/Facebook/國際層面，大家都要keep住做

塞緊車有咩好做?

AIR DROP!!!!!

推

依家場運動愈黎愈少文宣
我唔知係大家都攰定係覺得文宣已經唔重要

光復香港 時代革命

push

太多手足出自己的睇法, 多POST自然會沉底, 同埋搞呢D要有人組織下 唔係的話 3,4個POST 各有各做又係晒氣

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

連登D post沉得快過鬼
發大來搞都唔係睇連登啦
個個都話自己要置頂鬥推post又多三毛
要比人知就share出去其他platform
唔係人人都睇連登的

文宣好似愈黎愈唔受重視

Facebook呢壇真係要搞大佢
超級彈藥黎
到時支共港共黑警跟住FB俾美國制裁

講真今日D POST沉得勁快, 可能要整合一張LIST有齊所有重要文宣POST方便推

認同
唔好太分散
應該整合一個主力發放文宣 再俾人post上網同sd俾人！

【727 728 值得煲大嚟做嘅幾件事】
1. 警黑勾結
2. 葉虎數簿
3. 催淚彈中老人院
4. 速龍入元朗站
5. 過期催淚彈
6. 消防救護不應入示威核心區
仲有警方清場時傷及無辜，同埋阻礙傳媒採訪、損害遊行集會自由等等

《鏗鏘集 -- 721 元朗黑夜》

游乃強入南邊圍村公所直播片 fb 消失 now 新聞台：絕無刪剪直播片段 正向 Fb 了解

【727 元朗】廂內放置藤條 私家車被毁 車尾箱藏棍刀大量武器

[整合] 葉虎門資料整合

CNN 記者 7.27 元朗直擊：示威者打算和平離去 防暴警察卻突然進擊

【727 元朗】鄺俊宇大罵警察放催淚煙波及老人院

警方：速龍小隊入元朗站前 無通知港鐵

［突發！！！］黑警用過期催淚煙，想炸死示威者！

【元朗衝突】警疑施放過期彈藥 橡膠子彈殼有效日期或為2016年

消防救護車須在防線後待命？ 消防處：按指引不應入示威核心區

【中上環衝突】外藉女子被警員推倒 強調是路過非示威者

【睇片‧728 衝突】閃光照記者鏡頭 無證便衣警舉中指

【睇片】指記者協助暴動 警察查記者身份證

警：鍾健平涉組織未經批准集結，違公安條例被捕

唔好成日講「要歸邊既一早歸左邊」
文宣戰爭係唔停架

連儂牆係咪已經無乜？好少見到了。

其實D狗話我地係小強，有人好嬲，我反而覺得好，即係我地打不死，D狗開始頂唔順

同意，希望有多d圖可以傳

應該係話而家未有新方向，依家寄望8月5號

每朝只剩低帶風post

Push

8月5罷工真係要谷文宣

文宣係最重要。一定要做

！如果你有文宣 Idea 想搵寫手 想搵設計！
來匿名尋找幫手！

可以使用 以下範本
——————————
徵幫手 -> （寫手 / 設計 / 其他）

Idea:
我想 XXXXXX
比 （連儂牆 / 街站 / IG Story） 傳播用
已有 （寫了文字 / 已想好設計）
想 （今日/聽日/幾時） 出
——————————
完成後發佈到 @NewPromoter_bot
並在Trello 開list 上載已有資訊

（文宣第4世界）

文宣組不如自己搞返個網站集中發放啦。

要整合啲資料 太散修修

係呀 但自己出到街真係覺得文宣少左
比如話五號罷工
係街都冇之前721遊行咁多街招

少左圖, 少左文宣POST
連儂牆無人貼新野

葉虎同facebook好緊要呀！

其實要再招更多人做分類，以人/事，地區/時間，性質: 暴力/勾結/媒體/海外，邊d要推去國際，邊d要本土發送

Pushhhh

如果時事台入面分拆多個文宣台。。

深夜得返d on9 post